mybatis  整合spring    mapper-转为转为MapperFactoryBean继承SqlSessionDaoSupport实现了InitializingBean接口、实现FactoryBean接口
					  (MybatisSqlSessionFactoryBean 实现了InitializingBean接口)
		（MapperScannerRegistrar实现了ImportBeanDefinitionRegistrar接口、
		 MapperScannerConfigurer实现了 BeanDefinitionRegistryPostProcessor）

		 AbstractApplicationContext   spring启动类  refresh() {invokeBeanFactoryPostProcessors()}
		 -->PostProcessorRegistrationDelegate.invokeBeanFactoryPostProcessors() invokeBeanDefinitionRegistryPostProcessors方法
		 调用实现BeanDefinitionRegistryPostProcessor接口的
		 postProcessBeanDefinitionRegistry方法
		 （实现类）ConfigurationClassPostProcessor.postProcessBeanDefinitionRegistry()
		 .processConfigBeanDefinitions() 调用ConfigurationClassBeanDefinitionReader.loadBeanDefinitions
		 .loadBeanDefinitionsForConfigurationClass().registerBeanDefinitions()
		 调用ImportBeanDefinitionRegistrar的registerBeanDefinitions()
		 实现类MapperScannerRegistrar.registerBeanDefinitions//spring
		  回到PostProcessorRegistrationDelegate.invokeBeanFactoryPostProcessors()方法
		  invokeBeanDefinitionRegistryPostProcessors
		  （实现类）MapperScannerConfigurer.postProcessBeanDefinitionRegistry() 调用ClassPathBeanDefinitionScanner.scan()调用doScan
		  (实现类) ClassPathMapperScanner.processBeanDefinitions()修改bean的class属性
		  MapperFactoryBean  checkDaoConfig方法调用addMapper方法将mapper以及方法放入容器中
		  将接口放入mybatis的knownMappers中
		  parse方法将接口解析得到方法放入到  (ibatis)configuration mappedStatements(map) 中
mybatis  调用方法的过程     MybatisMapperProxy   动态代理（入口）
		 调用mybatisMapperMethod-->defaultSqlseesion-->MybatisCachingExecutor-->BaseExecutor-->MybatisSimpleExecutor
		 -->RoutingStatementHandler-->PreparedStatementHandler-->DefaultResultSetHandler
		 DefaultSqlSession  selectList()   Configuration.getMappedStatement()方法得到具体接口的方法
										  Configuration静态变量MappedStatements 包含所有的接口和方法
